it有無record邊位同事備份公司server?

要搵實搵到